為左香港人既將來 我地要推多d人做立法會議員 踢走俾中共統戰左同大中華膠

另組一個香港人既黨 叫愛港3000黨